點先知一個男仔對你有冇興趣

如果一個男仔見到面會做啲比較flirty既行為，但係唔會係WhatsApp Snapchat傾計 有時直程會已讀 咁即係點

玩9你囉

點解同隔離個post咁似

講啲咩會令到男仔唔知點覆/唔想覆

屌你地D女仔成日正係識答唔識開話題
係人都已讀啦on999

搭單問
點先知條仔有冇興趣做sp

但硬係覺得佢唔係特別想同我傾

首先因為你睇得佢太重要先會咁
你要用朋友角度同佢傾計

講堅求救 咪負皮

Same

同樣情況 逼緊自己唔好上心

咁樣唔會被friendzoned咩

我都想知
點先分到對方當我兄弟定有興趣

會約你食飯
送你番屋企都好大機會係對你有意思